(有圖)on9飲酒谷招人post(2)

飲酒谷開幕2個月
出咗黎飲已經超過10次以上
洗完太平地又招人啦
有興趣留低你哋嘅tg

團規:少講嘢踢，飲醉酒會上谷icon (放心背面)

巴絲打相唔post咁多

一星期飲一次
有意留tg

去咩區多?

Tst

主要咩年紀多

毒撚受唔受

21-25

Id : babyarm

有冇C執？

出到嚟成班男人

我鍾意 有無基佬先

Aabbfu

30歲受唔受

26 巴

想join，可惜負擔唔起

aarrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrrr

有禮大使
平時有飲開 想一齊玩

🍻

屌你老母，5p谷
好撚嘔心

97巴 求加我

@vincy

Add me plz: TG@backtoSouthweather

自己on99一個係樓下飲緊